[鬥大膽]自爆做緊邊間公司

牛奶公司

間野好似成日請人 應該好惡做

海城

共產黨

Miniso 閪公司

人生無限公司

牛撚公司

巴打邊區 返緊pt
因為唔玩店代表個垃圾遊戲比人瘋狂cut 更

撚奶公司

奶牛公司

有色門

DAIRY FARM

同事

咁撚柒都好意思出黎相認

香港正苦

GOOGLE

hksar

HSBC IT 狗

BNPP

澳洲牛奶公司

九倉

你既對頭， 十字牌牛奶公司

真心,做你公司對頭

水記

逼科定水務處？

S-cute

人奶公司

人奶公司

日日要搾十幾升，ot又無補水，搾到手都殘

CLS Limited

冇圖以為pwc

Hong Kong United Dockyards Limited

廢柴聯盟

正苦工

Moody's

好極有限公司

佢唔請我

Taiko Dockyard

我諗佢地都係冇得揀
打份工姐

全盛時期嘅香港人可以打份咩工啫

同我一樣

Mtr

已失業？

信和

洗讚小鴨鴨:$

認真？

連登個個老闆

係咪想引晒班mk 5p員工出嚟相認

咁岩嘅
返11樓？

回頭是岸啦，支那公司都好做

太空站

中國建築中高層

利伸。鳩up

政府公司

響鈴個間

禮頓

力威

已quit

中國共產黨

利申做緊黨主席

hi
星期二做電腦同bc
係咪已經得左8成?

古巴共產黨

HKT

我個名

舊傳媒

唔請我+1

香港特別行政區政府 郵政

醫院管理局

特衰正苦

中國港灣

蘋果

TVB

KMB

係蘋果做過 (將軍奧)

林寶車廠

IWS

SG…

港大民調

中國建築
老母早已預備

禾黃

daily farm

六親已斷

the dairy farm company limited

Hypebeast

Shitty bank

點入行啊巴打

無業

HKT x 2

7-11

生力

正苦

hit

生力嘉士伯

滿記旗下公司

相認 聽日星期五唔好帶飯呀 出去食啦

Coffee concept

net a pkkkk

Hospital authority

屌你

ideapocket

DHL

KK plastics

中國建築好過中國講玩

咩打咩部門

金聲
有冇人相認

阿仙奴

重未死？

人生大學

力威健身

雀巢

MTR

做間咁撚柒嘅支那公司都敢講出黎

怪獸公司

MTr

鑽石大公無司

陳記五金

GS
黃金人 Sachs

希望唔好有

洗讚小鴨鴨

唔好bam我

裁員喎

香港航空

anf

力威！

咁多人做牛奶公司

暗部

摩根大通

情義值萬金間野

領港會

郵船

長榮

無綫新聞
我係垃圾

可唔可以講下工作流程
想知點解有時咁是是但但
係咪老頂自我審查得好嚴重？

香港空運公司

其實係咪條條片都要經審查先岀得街？？你地會唔會有啲新聞想岀但比上面截住又過唔到自己果關？？

好唔好做？
好中意坐長榮過台北

信德中旅船務

恆基

Fugro

台資公司真係麻麻地

人生哲學公司

louis vuitton
勿相應

Intertek

係附近大廈
高盛高d望到個Morgan

譚仔三哥

賭場

運輸狗

因航

Morgan Stanley

UST

醫管局

機場 萬寧

係咪咁多人牛奶公司啊

Arsenal FC

Lush

唔請我啊屌

Government of the Hong Kong Special Administrative Region

好有型

香港薄餅

Toys R Us

前西亞銀行

牛奶公司 咁多同事Ge

vtc

政府

羊奶公司

388

成個df d人上晒黎

ANZ

goldman sach

Same

垃圾美心

厚誠

mcdonalds

日本SOD

金門

動物園

Send 信😂

民主黨

馬會

我有同事係巴打公司過黎😎

咩部門

自己公司
自宅警備員

honeywell

咩department

做緊飲品售賣機 入面幾焗

中海職員

cwj

HSBC

美國政府有限公司

專業量地有限公司